有機會下次扮埋FA

有藉口帶耳機 加上FA都係好好隱藏身份嘅角色
大家小心